而家仲受不受黑警溝

各位 會不會因為對家黑警人工高 福利好 下半世生活不使憂 犯法有政府制度保護 對家有樣貌 靚仔靚女 有身材 口技好
你哋就一個二個受黑警溝 或者溝黑警
認為黑警總有好人 有良心既 ....

巴絲問下你地自己良心
2019 年夏天

出面以家打緊仗
仲開D冇建議既POST

唔係ar ma
仲使問既